［中古］有無巴打解答我呢2個關於ps問題

最近想玩翻洛克人x4 唔知道ps4有無得玩

同埋以前細細個 有隻中古game
記得玩法唔記得名
係好似大富翁咁
但係唔係買地 係房隻怪落地
然後沒格地都唔同屬性
同埋可以自己砌卡組咁

推

退

X4 你用PS/SS無聊器啦 亦有出過PC版